[殘體慎入] 堅決抵制西方"司法獨立"等錯誤思潮影響

厲害了我的國

【坚决抵制西方“司法独立”等错误思潮影响】坚决抵制西方“宪政民主”、“三权分立”、“司法独立”等错误思潮影响，坚定不移走中国特色社会主义法治道路，是旗帜鲜明地表明了我们坚决拥护中国共产党领导的决心。国家审判机关只有在坚持党的领导的前提下，依法独立行使审判权，坚决抵制西方“司法独立”，才可称之为人民法院，才能充分发挥其在社会主义经济发展中的重要作用，并为逐步缩小我国同世界先进水平的差距、在社会主义基础上实现中华民族伟大复兴做出新的更大贡献！

依法治國會迷失方向

習大大是最正確的

自古支那就冇法可依，奴隸同主人邊有法，只有帝制，而家只不過將帝制改左個名

前排唔係講法治咩

即係刑部尚書永遠都係UNDER中央
即係刁總一人說了算

有啲似嗰啲 證明1=0 嘅推論咁。